# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cartridge\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-25 12:54+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-30 15:07+0000\n"
"Last-Translator: Sebastián Ramírez Magrí <sebasmagri@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/cartridge/"
"language/ko/)\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:84
msgid "Product filters"
msgstr "상품 필터"

#: admin.py:137
msgid "Current variations"
msgstr "현재 옵션"

#: admin.py:170
msgid "Other products"
msgstr "다른 상품"

#: admin.py:185
msgid "Create new variations"
msgstr "새로운 옵션 생성"

#: admin.py:324
msgid "Items"
msgstr "항목"

#: admin.py:366
msgid "Billing details"
msgstr "주문자 정보"

#: admin.py:367
msgid "Shipping details"
msgstr "배송 정보"

#: admin.py:420 admin.py:459
msgid "Apply to product and/or products in categories"
msgstr "상품 및 카테고리 적용"

#: admin.py:424 admin.py:463
msgid "Reduce unit price by"
msgstr ""

#: admin.py:427
msgid "Sale period"
msgstr "세일 기간"

#: admin.py:467
msgid "Valid for"
msgstr "유효기간"

#: checkout.py:39
msgid "Flat rate shipping"
msgstr "기본 배송비"

#: checkout.py:60
msgid "Incl."
msgstr ""

#: checkout.py:60 checkout.py:63
msgid "VAT"
msgstr ""

#: checkout.py:204
msgid "Details"
msgstr "상세"

#: checkout.py:208
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: checkout.py:211
msgid "Payment"
msgstr "지불"

#: checkout.py:216
msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

#: defaults.py:14
msgid "Controls the ordering and grouping of the admin menu."
msgstr "관리자 메뉴에서 정렬, 그룹화 제어하기"

#: defaults.py:18 management/commands/product_db.py:40
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: defaults.py:23
msgid "Media Library"
msgstr "미디어 라이브러리"

#: defaults.py:27
msgid "Shop"
msgstr "상점"

#: defaults.py:36
msgid "Site"
msgstr "사이트"

#: defaults.py:38
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: defaults.py:51
msgid ""
"Sequence of models that will be provided by default as choices in the search "
"form. Each model should be in the format ``app_label.model_name``. Only "
"models that subclass ``mezzanine.core.models.Displayable`` should be used."
msgstr ""

#: defaults.py:78
msgid "Sequence of setting names available within templates."
msgstr ""

#: defaults.py:116
msgid "Enable featured images in shop categories"
msgstr ""

#: defaults.py:123
msgid "Checkout account required"
msgstr "체크아웃하려면 계정이 필요합니다"

#: defaults.py:124
msgid "If True, users must create a login for the checkout process."
msgstr ""

#: defaults.py:147
msgid "Payment Enabled"
msgstr "지불 활성화됨"

#: defaults.py:148
msgid "If False, there is no payment step on the checkout process."
msgstr ""

#: defaults.py:155
msgid "Currency Locale"
msgstr "통화 로케일"

#: defaults.py:166
msgid "Default Shipping Cost"
msgstr "기본 배송 요금"

#: defaults.py:167
msgid "Default cost of shipping when no custom shipping is implemented."
msgstr ""

#: defaults.py:174
#, fuzzy
#| msgid "Default"
msgid "Default Tax Rate"
msgstr "기본값"

#: defaults.py:175
msgid "Default tax rate in % when no custom tax handling is implemented."
msgstr ""

#: defaults.py:182
msgid "Discount in Cart"
msgstr "카트에서 할인"

#: defaults.py:183
msgid "Discount codes can be entered on the cart page."
msgstr "할인 코드는 카드 페이지에서 입력하실 수 있습니다."

#: defaults.py:190
msgid "Discount in Checkout"
msgstr "체크아웃 할인"

#: defaults.py:191
msgid "Discount codes can be entered on the first checkout step."
msgstr "할인 코드는 첫 번째 결제 단계에서 입력하실 수 있습니다."

#: defaults.py:198
msgid "Billing & Shipping Handler"
msgstr "청구 및 배송 처리자"

#: defaults.py:209
msgid "Tax Handler"
msgstr ""

#: defaults.py:220
msgid "Order Handler"
msgstr "주문 처리자"

#: defaults.py:231
msgid "Payment Handler"
msgstr "지불 처리자"

#: defaults.py:245
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: defaults.py:246
msgid "Colour"
msgstr "색상"

#: defaults.py:262
msgid "Order Email Subject"
msgstr "주문 이메일 제목"

#: defaults.py:263
msgid "Subject to be used when sending the order receipt email."
msgstr "주문 영수증 이메일을 보낼 때 사용할 제목"

#: defaults.py:265
msgid "Order Receipt"
msgstr "주문 영수증"

#: defaults.py:271
msgid "From Email"
msgstr "보내는 이메일"

#: defaults.py:272
msgid "Email address from which order receipts should be emailed."
msgstr "주문 영수증을 받을 이메일 주소"

#: defaults.py:279
msgid "BCC receipts to"
msgstr ""

#: defaults.py:280
msgid "All order receipts will be BCCd to this address."
msgstr ""

#: defaults.py:290
msgid "Unprocessed"
msgstr "미처리"

#: defaults.py:291
msgid "Processed"
msgstr "처리됨"

#: defaults.py:297
msgid "Products Per Category Page"
msgstr "카테고리 페이지 당 상품 갯수"

#: defaults.py:298
msgid "Number of products to display per category page."
msgstr "카테고리 페이지에 표시할 상품 갯수"

#: defaults.py:309
msgid "Recently added"
msgstr "최신순"

#: defaults.py:310
msgid "Highest rated"
msgstr "인기순"

#: defaults.py:311
msgid "Least expensive"
msgstr "낮은 가격순"

#: defaults.py:312
msgid "Most expensive"
msgstr "높은 가격순"

#: defaults.py:318
msgid "Tax included"
msgstr ""

#: defaults.py:326
msgid "Use product variations"
msgstr ""

#: defaults.py:334
msgid "Use product ratings"
msgstr ""

#: defaults.py:342
#, fuzzy
#| msgid "Upsell products"
msgid "Use product wishlist"
msgstr "추천 상위 상품"

#: defaults.py:350
#, fuzzy
#| msgid "Related products"
msgid "Use related products"
msgstr "관련 상품"

#: defaults.py:359
#, fuzzy
#| msgid "Upsell products"
msgid "Use upsell products"
msgstr "추천 상위 상품"

#: fields.py:64 management/commands/product_db.py:42
msgid "SKU"
msgstr ""

#: forms.py:33 templates/shop/product.html:105
msgid "The selected options are currently unavailable."
msgstr "선택한 옵션은 현재 사용할 수 없습니다."

#: forms.py:34
msgid "The selected options are currently not in stock."
msgstr "선택한 옵션은 현재 재고가 없습니다."

#: forms.py:35
msgid "The selected quantity is currently unavailable."
msgstr "선택한 수량은 현재 준비되지 않았습니다."

#: forms.py:45 forms.py:143 models.py:698
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: forms.py:287
msgid "The discount code entered is invalid."
msgstr "입력하신 할인 코드는 유효하지 않습니다."

#: forms.py:303 models.py:919
msgid "Free shipping"
msgstr "무료 배송"

#: forms.py:328
msgid "My delivery details are the same as my billing details"
msgstr "위의 주문자 정보와 동일합니다"

#: forms.py:331
msgid "Remember my address for next time"
msgstr "다음 번 주문을 위해 주소를 기억합니다"

#: forms.py:333
msgid "Cardholder name"
msgstr "신용카드 소유자명"

#: forms.py:335
msgid "Card type"
msgstr ""

#: forms.py:339
msgid "Card number"
msgstr ""

#: forms.py:341
#, fuzzy
#| msgid "Card Expiry"
msgid "Card expiry month"
msgstr "만료(월/년)"

#: forms.py:345
#, fuzzy
#| msgid "Card Expiry"
msgid "Card expiry year"
msgstr "만료(월/년)"

#: forms.py:347
msgid "CCV"
msgstr ""

#: forms.py:349
msgid ""
"A security code, usually the last 3 digits found on the back of your card."
msgstr "보안 코드(카드 뒷면의 세 자리 숫자)"

#: forms.py:455
msgid "A valid expiry date is required."
msgstr "만료일을 확인해주세요."

#: forms.py:584
msgid "Only one variation can be checked as the default."
msgstr "기본적으로 한 가지 옵션만 선택하실 수 있습니다."

#: forms.py:600
msgid "Please enter a value for only one type of reduction."
msgstr ""

#: management/commands/product_db.py:39 models.py:775
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: management/commands/product_db.py:41 models.py:176 models.py:697
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: management/commands/product_db.py:43 models.py:111 models.py:171
#: models.py:182 models.py:241
msgid "Image"
msgstr ""

#: management/commands/product_db.py:44
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: management/commands/product_db.py:45
msgid "Sub-Category"
msgstr "하위 카테고리"

#: management/commands/product_db.py:47
msgid "Number in Stock"
msgstr "재고 수량"

#: management/commands/product_db.py:48 templates/shop/cart.html:27
#: templates/shop/includes/order_details.html:40
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:44
msgid "Unit Price"
msgstr "단가"

#: management/commands/product_db.py:49
msgid "Sale Price"
msgstr "세일 가격"

#: management/commands/product_db.py:50
msgid "Sale Start Date"
msgstr "세일 시작 일자"

#: management/commands/product_db.py:51
msgid "Sale Start Time"
msgstr "세일 시작 시간"

#: management/commands/product_db.py:52
msgid "Sale End Date"
msgstr "세일 종료 일자"

#: management/commands/product_db.py:53
msgid "Sale End Time"
msgstr "세일 종료 시간"

#: management/commands/product_db.py:56
msgid "product"
msgstr "상품"

#: management/commands/product_db.py:83
msgid "Import/Export products from a csv file."
msgstr ""

#: management/commands/product_db.py:92
msgid "Import products from csv file."
msgstr ""

#: management/commands/product_db.py:100
msgid "Export products from csv file."
msgstr ""

#: management/commands/product_db.py:108
msgid "need to import or export"
msgstr "가져오기 또는 내보내기가 필요합니다"

#: management/commands/product_db.py:160
msgid "Importing .."
msgstr "가져오기 .."

#: management/commands/product_db.py:206
msgid "Exporting .."
msgstr "내보내기 .."

#: models.py:42 models.py:699
msgid "Unit price"
msgstr "단가"

#: models.py:44
msgid "Sale price"
msgstr "세일 가격"

#: models.py:45
msgid "Sale start"
msgstr "세일 시작"

#: models.py:46
msgid "Sale end"
msgstr "세일 종료"

#: models.py:48
msgid "Number in stock"
msgstr "재고 수량"

#: models.py:110
msgid "Available for purchase"
msgstr "구입 가능"

#: models.py:113 models.py:399
msgid "Product categories"
msgstr "상품 카테고리"

#: models.py:115
msgid "Date added"
msgstr "추가된 날짜"

#: models.py:117
msgid "Related products"
msgstr "관련 상품"

#: models.py:120
msgid "Upsell products"
msgstr "추천 상위 상품"

#: models.py:122
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: models.py:129
msgid "Product"
msgstr "상품"

#: models.py:130 models.py:373 models.py:777
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: models.py:183
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: models.py:200
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: models.py:201
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: models.py:209
msgid "Product option"
msgstr "상품 옵션"

#: models.py:210 models.py:379
msgid "Product options"
msgstr "상품 옵션"

#: models.py:238
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: models.py:290
msgid "SKU is not unique"
msgstr ""

#: models.py:363
msgid "Featured Image"
msgstr "추천 그림"

#: models.py:383 models.py:816
msgid "Sale"
msgstr "세일"

#: models.py:385
msgid "Minimum price"
msgstr "최저가"

#: models.py:386
msgid "Maximum price"
msgstr "최고가"

#: models.py:388
msgid "Combined"
msgstr "모두 일치"

#: models.py:391
msgid ""
"If checked, products must match all specified filters, otherwise products "
"can match any specified filter."
msgstr ""
"선택한 경우 상품은 모든 필터에 일치하여야 하며, 그렇지 않은 경우에는 특정한 "
"필터에 일치할 수 있습니다."

#: models.py:398
msgid "Product category"
msgstr "상품 카테고리"

#: models.py:452 models.py:461
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: models.py:453 models.py:462
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: models.py:454 models.py:463
msgid "Street"
msgstr "동/가"

#: models.py:455 models.py:464
msgid "City/Suburb"
msgstr "군/구"

#: models.py:456 models.py:465
msgid "State/Region"
msgstr "시/도"

#: models.py:457 models.py:466
msgid "Zip/Postcode"
msgstr "우편번호"

#: models.py:458 models.py:467
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: models.py:459 models.py:468
msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

#: models.py:460
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: models.py:469
msgid "Additional instructions"
msgstr "기타 요청사항"

#: models.py:470
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: models.py:473
msgid "Shipping type"
msgstr "배송 방법"

#: models.py:474
msgid "Shipping total"
msgstr "총배송비"

#: models.py:475
msgid "Tax type"
msgstr ""

#: models.py:476
msgid "Tax total"
msgstr ""

#: models.py:477
msgid "Item total"
msgstr "상품 총액"

#: models.py:478 models.py:947
msgid "Discount code"
msgstr "할인 코드"

#: models.py:479
msgid "Discount total"
msgstr "할인 총액"

#: models.py:480
msgid "Order total"
msgstr "주문 총액"

#: models.py:482
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래번호"

#: models.py:486
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: models.py:591 templates/admin/shop/order/change_form.html:15
#: templates/shop/complete.html:70
msgid "Download PDF invoice"
msgstr "PDF 주문서 다운로드"

#: models.py:600
msgid "Last updated"
msgstr "최종 업데이트"

#: models.py:700
msgid "Total price"
msgstr "총액"

#: models.py:776
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: models.py:782
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: models.py:784
msgid "Reduce by amount"
msgstr ""

#: models.py:786
msgid "Reduce by percent"
msgstr "할인율"

#: models.py:788
msgid "Reduce to amount"
msgstr ""

#: models.py:789
msgid "Valid from"
msgstr "시작일시"

#: models.py:790
msgid "Valid to"
msgstr "종료일시"

#: models.py:817
msgid "Sales"
msgstr "세일"

#: models.py:917
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: models.py:918
msgid "Minimum total purchase"
msgstr "최소 총 구입"

#: models.py:921
msgid "Uses remaining"
msgstr ""

#: models.py:925
msgid ""
"If you wish to limit the number of times a code may be used, set this value. "
"It will be decremented upon each use."
msgstr ""

#: models.py:948
msgid "Discount codes"
msgstr "할인 코드"

#: payment/egate.py:56 payment/stripe_api.py:47
msgid "A general error occured: "
msgstr "일반 오류 발생:"

#: payment/egate.py:59
msgid "Transaction declined: "
msgstr "거래 거절:"

#: payment/stripe_api.py:45
msgid "Transaction declined"
msgstr ""

#: templates/accounts/account_profile_update.html:6
msgid "View past orders"
msgstr "과거 주문 보기"

#: templates/admin/shop/order/change_form.html:17
#: templates/shop/complete.html:73 templates/shop/order_history.html:38
msgid "Re-send order email"
msgstr ""

#: templates/admin/shop/product/change_form.html:7
msgid ""
"Select all of the required variation options and then click 'Save and "
"continue editing' below. You'll then be able to edit the price and other "
"attributes for each variation individually."
msgstr ""

#: templates/email/order_receipt.txt:5 templates/email/receipt.html:3
#: templates/email/receipt_rtl.html:3
msgid "Dear"
msgstr ""

#: templates/email/order_receipt.txt:7 templates/email/receipt.html:4
#: templates/email/receipt_rtl.html:4
msgid "Your order has been successful. Details are below."
msgstr "다음과 같이 주문이 처리되었습니다."

#: templates/email/order_receipt.txt:9
#: templates/shop/includes/order_details.html:7
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:8
msgid "Order ID:"
msgstr "주문번호:"

#: templates/email/order_receipt.txt:11
msgid "Billing Details:"
msgstr "청구 정보:"

#: templates/email/order_receipt.txt:16
msgid "Shipping Details:"
msgstr "배송 정보:"

#: templates/email/order_receipt.txt:21
msgid "Items Ordered:"
msgstr "주문한 항목:"

#: templates/email/order_receipt.txt:23
msgid "each"
msgstr "각"

#: templates/pages/category.html:46
msgid "Sort by"
msgstr "정렬"

#: templates/pages/category.html:76 templates/shop/cart.html:94
#: templates/shop/product.html:99 templates/shop/product.html:149
msgid "On sale:"
msgstr "세일 중:"

#: templates/pages/category.html:80 templates/shop/cart.html:98
#: templates/shop/product.html:153
msgid "Coming soon"
msgstr ""

#: templates/shop/billing_shipping.html:17
#, python-format
msgid ""
"\n"
"If you have an existing account or would like to create one, please\n"
"<a href=\"%(login_url)s?next=%(next)s\">log in</a> or\n"
"<a href=\"%(signup_url)s?next=%(next)s\">sign up</a>.\n"
msgstr ""

#: templates/shop/billing_shipping.html:30 templates/shop/confirmation.html:10
#: templates/shop/includes/order_details.html:15
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:15
msgid "Billing Details"
msgstr "주문자 정보"

#: templates/shop/billing_shipping.html:35
msgid "Delivery Details"
msgstr "배송 정보"

#: templates/shop/cart.html:4 templates/shop/cart.html:5
#: templates/shop/cart.html:10
msgid "Your Cart"
msgstr "카트"

#: templates/shop/cart.html:26 templates/shop/includes/order_details.html:39
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:45
msgid "Item"
msgstr "항목"

#: templates/shop/cart.html:28 templates/shop/includes/order_details.html:41
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:43
#: templates/shop/order_history.html:20
msgid "Qty"
msgstr "수량"

#: templates/shop/cart.html:29 templates/shop/includes/order_details.html:42
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:42
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: templates/shop/cart.html:30
msgid "Remove?"
msgstr "삭제"

#: templates/shop/cart.html:64 templates/shop/includes/user_panel.html:10
msgid "Return to Checkout"
msgstr ""

#: templates/shop/cart.html:64 templates/shop/includes/user_panel.html:10
msgid "Go to Checkout"
msgstr "결제하러 가기"

#: templates/shop/cart.html:66
msgid "Update Cart"
msgstr "카트 수정"

#: templates/shop/cart.html:73
msgid "Apply"
msgstr ""

#: templates/shop/cart.html:80
msgid "You may also like:"
msgstr "추천 상품"

#: templates/shop/cart.html:111
msgid "Your Cart is empty."
msgstr "카트가 비었습니다."

#: templates/shop/checkout.html:4 templates/shop/checkout.html:5
msgid "Checkout"
msgstr "결제"

#: templates/shop/checkout.html:5
msgid "Step"
msgstr "단계"

#: templates/shop/checkout.html:5
msgid "of"
msgstr ""

#: templates/shop/checkout.html:25 templates/shop/complete.html:58
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: templates/shop/checkout.html:40
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: templates/shop/checkout.html:42
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: templates/shop/checkout.html:46
msgid "Your cart is empty."
msgstr "카드가 비었습니다."

#: templates/shop/checkout.html:47
msgid ""
"This may be due to your session timing out after a period of inactivity."
msgstr "일정 시간 동안 사용이 없어 세션이 종료되었기 때문일 수 있습니다."

#: templates/shop/checkout.html:48
msgid "We apologize for the inconvenience."
msgstr "불편을 드려 죄송합니다."

#: templates/shop/checkout.html:50 templates/shop/wishlist.html:44
msgid "Continue Shopping"
msgstr "쇼핑 계속"

#: templates/shop/checkout.html:75
msgid "Edit Cart"
msgstr "카트 수정"

#: templates/shop/complete.html:6 templates/shop/complete.html:52
msgid "Order Complete"
msgstr "주문 완료"

#: templates/shop/complete.html:63
msgid "Thank you for shopping with us! Your order is complete."
msgstr "주문해주셔서 감사합니다."

#: templates/shop/complete.html:64
msgid "We've sent you a receipt via email."
msgstr "영수증을 이메일로 발송하였습니다."

#: templates/shop/complete.html:65
msgid "You can also view your invoice using one of the links below."
msgstr "아래의 링크를 통해 주문서를 확인하실 수 있습니다."

#: templates/shop/complete.html:72
msgid "View invoice in your browser"
msgstr "브라우저에서 주문서 보기"

#: templates/shop/confirmation.html:25
#: templates/shop/includes/order_details.html:16
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:16
msgid "Shipping Details"
msgstr "배송 정보"

#: templates/shop/includes/order_details.html:12
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:12
msgid "Your Details"
msgstr "상세 내역"

#: templates/shop/includes/order_details.html:36
#: templates/shop/includes/order_details_rtl.html:36
msgid "Items Ordered"
msgstr "주문한 항목"

#: templates/shop/includes/order_totals.html:4
#: templates/shop/includes/order_totals.txt:2
msgid "Sub total"
msgstr "소계"

#: templates/shop/includes/order_totals.html:12
#: templates/shop/includes/order_totals.txt:4
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: templates/shop/includes/order_totals.html:23
#: templates/shop/includes/order_totals.txt:8
msgid "Tax"
msgstr ""

#: templates/shop/includes/order_totals.html:34
#: templates/shop/includes/order_totals.txt:6
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

#: templates/shop/includes/order_totals.html:39
#: templates/shop/includes/order_totals.txt:9
msgid "Total"
msgstr "총계"

#: templates/shop/includes/payment_fields.html:3
msgid "Payment Details"
msgstr "지불 정보"

#: templates/shop/includes/payment_fields.html:8
msgid "Card Expiry"
msgstr "만료(월/년)"

#: templates/shop/includes/user_panel.html:5
#, python-format
msgid "1 item"
msgid_plural "%(cart_quantity)s items"
msgstr[0] "%(cart_quantity)s개의 상품이"

#: templates/shop/includes/user_panel.html:6
msgid "in cart"
msgstr "카트에 있습니다"

#: templates/shop/includes/user_panel.html:16
#, python-format
msgid "Wishlist contains 1 item"
msgid_plural " Wishlist contains %(wishlist_count)s items"
msgstr[0] "위시리스트에 %(wishlist_count)s개의 상품이 있습니다"

#: templates/shop/order_history.html:4 templates/shop/order_history.html:5
#: templates/shop/order_history.html:9
msgid "Order History"
msgstr "주문 기록"

#: templates/shop/order_history.html:19
msgid "Date"
msgstr ""

#: templates/shop/order_history.html:21
msgid "Paid"
msgstr "금액"

#: templates/shop/order_history.html:35
msgid "Download PDF"
msgstr "PDF 다운로드"

#: templates/shop/order_history.html:37
msgid "View invoice"
msgstr "주문서 보기"

#: templates/shop/order_history.html:48
msgid "You have not ordered anything from us yet."
msgstr "아직 주문을 하지 않으셨습니다."

#: templates/shop/product.html:118 templates/shop/wishlist.html:34
msgid "Buy"
msgstr "구입"

#: templates/shop/product.html:120
msgid "Save for later"
msgstr "찜해두기"

#: templates/shop/product.html:125
msgid "This product is currently unavailable."
msgstr "이 상품은 현재 구입하실 수 없습니다."

#: templates/shop/product.html:135
msgid "Related Products"
msgstr "관련 상품"

#: templates/shop/wishlist.html:4 templates/shop/wishlist.html:5
#: templates/shop/wishlist.html:9
msgid "Your Wishlist"
msgstr "고객님의 위시리스트"

#: templates/shop/wishlist.html:35
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: templates/shop/wishlist.html:42
msgid "Your wishlist is empty."
msgstr "위시리스트가 비었습니다."

#: utils.py:104
#, python-format
msgid ""
"Invalid currency locale specified for SHOP_CURRENCY_LOCALE: '%s'. You'll "
"need to set the locale for your system, or configure the "
"SHOP_CURRENCY_LOCALE setting in your settings module."
msgstr ""

#: views.py:76 views.py:134
msgid "Item added to cart"
msgstr "상품이 카트에 추가되었습니다"

#: views.py:83
msgid "Item added to wishlist"
msgstr "상품을 위시리스트에 추가했습니다"

#: views.py:139
msgid "Item removed from wishlist"
msgstr "상품을 위시리스트에서 삭제했습니다"

#: views.py:183
msgid "Your cart has expired"
msgstr "카트가 만료되었습니다"

#: views.py:190
msgid "Cart updated"
msgstr "카트 업데이트됨"

#: views.py:454
#, python-format
msgid "The order email for order ID %s has been re-sent"
msgstr ""

#~ msgctxt "commercial meaning"
#~ msgid "Order"
#~ msgstr "주문"

#~ msgctxt "commercial meaning"
#~ msgid "Orders"
#~ msgstr "주문"

#~ msgid "History"
#~ msgstr "과거 기록"

#~ msgid "Please correct the errors below."
#~ msgstr "입력을 확인해주세요."

#~ msgid "Date / time"
#~ msgstr "일자 / 시간"
